拜仁比乙組仔踢出局都冇人講?

又話宇宙拜?

貼潮文係on9仔

基爾下季上德甲啦

無人講咪

基爾 = CCtai > 拜仁 = 波台

基爾終於帶住12個手足贏到獨裁霸權

？？？？

真不愧是基爾獸
基爾獸好波

列斯畀真.乙組仔抄3粒算咩？

你下下開post 慢9拍
好難討論落去